有無人同我一樣好中意頑童MJ116 入嚟討論下

首首歌都有唔同曲風
又有勵志又有澎湃既

這是頑童你知道的

唔知香港多唔多人知

幹大事幹大的

識聽 佢地首south side幾撚正